[夜深人靜]有個E cup sp，你問我答

啱啱扑完，送左佢返屋企

夜喇好訓喇f少陣啦

我都想係ff出黎，屌完好後悔

E cup 肥婆

條女有無80kg?

點識？
唔洗比錢？

伯母呢

肥芝

點解後悔 係咪塊閪好臭

老泥好唔好味

美極有冇得網購？

後悔就拎黎

幾時發完夢

條腿好撚幼，又白。係有少少肚腩

返同一份工識

屌完覺得好對唔住女友因為上次屌佢已經係半年前既事
塊閪好多水，唔臭

其實E cup唔一定等於肥婆

冇圖好難傾落去

我都有个e cup sp 好似叫樓主lomo

有冇影相 有冇拍片

佢想唔想識多個sp

你老母又多個sp

圖呢